<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>កម្សាន្ត &#8211; NEWS 168</title>
	<atom:link href="https://hungsuy.github.io/news168/category/kamsan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hungsuy.github.io/news168</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 Apr 2018 15:41:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>ទីបំផុត! ដួង សុខគា បានរកឃើញ និងអះអាងថានឹងជួយមិត្តសម្លាញ់ក្រោយបែកគ្នាជាង ២០ឆ្នាំ ខណៈដែលកំពុងជួបភាពខ្វះខាត</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 15:41:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[កម្សាន្ត]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=32</guid>
		<description><![CDATA[ថ្មីៗនេះពិធីករមានឈ្មោះបោះសម្លេង និងទទួលបានការគាំទ្រច្រើន គឺលោក ដួង សុខគា ជាតារាមួយរូបដែលពូកែខាងវោហារសព្ទ និងមានសមត្ថភាពផ្នែកសិល្បៈបុរាណបានធ្វើការប្រកាសស្វែងរកមិត្តភក្តិរបស់លោកមានឈ្មោះ ញាល់ នួនដែលបែកគ្នា ២០ឆ្នាំមកហើយ ក្នុងបំណងចង់ជួយឧបត្ថម្ភ។ ក្នុងនោះយប់ថ្ងៃទី២៤ ខែមេសា នេះលោក ដួង សុខគា ក៏បានប្រកាសជាថ្មីថា បានស្វែងរកឃើញមិត្តភក្តិកាលរៀននៅវិទ្យាល័យជាមួយហើយ។ យ៉ាងណាមិញ លោក សុខគា ក៏ពុំទាន់ជម្រាបថាលោកនឹងជួយអ្វីខ្លះដល់បុរសកម្សត់ម្នាក់នេះឡើយ ដោយលោកបានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ខ្ញុំរកឃើញគាត់ហើយ!! រកមធ្យោបាយជួយគាត់ លួងគាត់”។ អំពើសប្បុរសធម៌ដែលចេះជួយគ្នាទៅវិញទៅមកបែបនេះធ្វើឲ្យមហាជនជាច្រើនសម្តែងការកោតសរសើរចំពោះលោក សុខ គា ដែលមិនចោលមិត្តចាស់ដែលធ្លាក់ខ្លួន និងជួយក្នុងគ្រាលំបាក៕ &#160;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>ថ្មីៗនេះពិធីករមានឈ្មោះបោះសម្លេង និងទទួលបានការគាំទ្រច្រើន គឺលោក ដួង សុខគា ជាតារាមួយរូបដែលពូកែខាងវោហារសព្ទ និងមានសមត្ថភាពផ្នែកសិល្បៈបុរាណបានធ្វើការប្រកាសស្វែងរកមិត្តភក្តិរបស់លោកមានឈ្មោះ ញាល់ នួនដែលបែកគ្នា ២០ឆ្នាំមកហើយ ក្នុងបំណងចង់ជួយឧបត្ថម្ភ។ ក្នុងនោះយប់ថ្ងៃទី២៤ ខែមេសា នេះលោក ដួង សុខគា ក៏បានប្រកាសជាថ្មីថា បានស្វែងរកឃើញមិត្តភក្តិកាលរៀននៅវិទ្យាល័យជាមួយហើយ។</p>
<p>យ៉ាងណាមិញ លោក សុខគា ក៏ពុំទាន់ជម្រាបថាលោកនឹងជួយអ្វីខ្លះដល់បុរសកម្សត់ម្នាក់នេះឡើយ ដោយលោកបានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ខ្ញុំរកឃើញគាត់ហើយ!! រកមធ្យោបាយជួយគាត់ លួងគាត់”។ អំពើសប្បុរសធម៌ដែលចេះជួយគ្នាទៅវិញទៅមកបែបនេះធ្វើឲ្យមហាជនជាច្រើនសម្តែងការកោតសរសើរចំពោះលោក សុខ គា ដែលមិនចោលមិត្តចាស់ដែលធ្លាក់ខ្លួន និងជួយក្នុងគ្រាលំបាក៕</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
