<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>កម្សាន្ត &#8211; NEWS 168</title>
	<atom:link href="https://hungsuy.github.io/news168/category/kamsan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hungsuy.github.io/news168</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 24 Apr 2018 15:52:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>លេងសើចម៉េចបាន! សុខ សោម៉ាវត្តី ទទួលអាំងប៉ាវពីមេ សុទ្ធតែដុល្លារច្រើនសន្លឹកតែម្តង</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/3/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/3/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 15:52:04 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[កម្សាន្ត]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=35</guid>
		<description><![CDATA[ពិធីការិនី សុខ សោម៉ាវត្ដី សព្វថ្ងៃនេះកំពុងតែទទួលបាននូវប្រជាប្រិយភាពជាខ្លាំងហើយអ្នកនាង ក៏ជាតារាសម្ដែងមួយរូបដែលមានបណ្ដាអ្នកគាំទ្រដ៏ច្រើនផងដែរ។ ដោយមួយរយៈចុងក្រោយនេះរូបនាង កាន់តែមានសន្ទុះនៃការគាំទ្រកាន់តែខ្លាំង ដោយ  សុខ សោម៉ាវត្ដី ទទួលការងារជាច្រើនកន្លែង ធ្វើឲ្យតារាស្រីរូបនេះកាន់តែកាក់កប។  យ៉ាងណាមិញជាមួយនឹងការខិតខំប្រឹងប្រែង ក្នុងការងារ សុខ សោម៉ាវត្ដី តែងតែទទួលបានការលើកទឹកចិត្តពីកន្លែងធ្វើការ។ ជាពិសេសឲ្យតែមានបុណ្យជាតិឈប់សម្រាកម្តងៗ អ្នកនាងតែងតែទទួលអាំងប៉ាវពីកន្លែងធ្វើការ មិនចេះតិច។ ជាក់ស្តែងនៅថ្ងៃនេះ សុខ សោម៉ាវត្ដី បានបង្ហាញនូវអាំងប៉ាវ ពីមេ នៅកន្លែងធ្វើការ មានជាប្រាក់ដុល្លារ ចំនួន ១០០០ដុល្លារ ឯណោះ។   សុខ សោម៉ាវត្ដី បានធ្វើការកោតសរសើរនូវទឹកចិត្ត និងរំភើបចំពោះលើកទឹកចិត្តពីសំណាក់មេនៅកន្លែងធ្វើការ ដោយបានសរសេររៀបរាប់នៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “Boss <a href="https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/3/">[&#8230;]</a>]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>ពិធីការិនី សុខ សោម៉ាវត្ដី សព្វថ្ងៃនេះកំពុងតែទទួលបាននូវប្រជាប្រិយភាពជាខ្លាំងហើយអ្នកនាង ក៏ជាតារាសម្ដែងមួយរូបដែលមានបណ្ដាអ្នកគាំទ្រដ៏ច្រើនផងដែរ។ ដោយមួយរយៈចុងក្រោយនេះរូបនាង កាន់តែមានសន្ទុះនៃការគាំទ្រកាន់តែខ្លាំង ដោយ  សុខ សោម៉ាវត្ដី ទទួលការងារជាច្រើនកន្លែង ធ្វើឲ្យតារាស្រីរូបនេះកាន់តែកាក់កប។  យ៉ាងណាមិញជាមួយនឹងការខិតខំប្រឹងប្រែង ក្នុងការងារ សុខ សោម៉ាវត្ដី តែងតែទទួលបានការលើកទឹកចិត្តពីកន្លែងធ្វើការ។ ជាពិសេសឲ្យតែមានបុណ្យជាតិឈប់សម្រាកម្តងៗ អ្នកនាងតែងតែទទួលអាំងប៉ាវពីកន្លែងធ្វើការ មិនចេះតិច។</p>
<p>ជាក់ស្តែងនៅថ្ងៃនេះ សុខ សោម៉ាវត្ដី បានបង្ហាញនូវអាំងប៉ាវ ពីមេ នៅកន្លែងធ្វើការ មានជាប្រាក់ដុល្លារ ចំនួន ១០០០ដុល្លារ ឯណោះ។   សុខ សោម៉ាវត្ដី បានធ្វើការកោតសរសើរនូវទឹកចិត្ត និងរំភើបចំពោះលើកទឹកចិត្តពីសំណាក់មេនៅកន្លែងធ្វើការ ដោយបានសរសេររៀបរាប់នៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖</p>
<p>“Boss said : នៅណាមក office ម៉ាភ្លែតមានអាំងប៉ាវចូលឆ្នាំ<br />
Me : រវល់ថតហើយបង<br />
ហើយឡើង 3 ថ្ងៃបានទៅយក (ទៅទាំងឈឺទៀតណា ) ម៉ែអើយបើកស្រោមសំបុត្រមករំភើបចិត្តចង់ស្ទះ ខ្យល់ មិននឹកស្មានថាច្រើនអញ្ចឹងទេ និងមិនទាន់បាន post កាដូលើកមុនផង។<br />
ថ្ងៃបុណ្យសិទ្ធនារី iPhone X មួយគ្រឿង<br />
ថ្ងៃចូលឆ្នាំចិនមានអាំងប៉ាវផ្សេងទៀត<br />
ជាពិសេសគឺបានស្គាល់ និង ធ្វើការជាមួយមនុស្សល្អៗ<br />
How lucky I am big thanks<br />
Oishi Cambodia<br />
ទឹកត្រជាក់ត្រីកុំ”៕</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/3/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ទីបំផុត! ដួង សុខគា បានរកឃើញ និងអះអាងថានឹងជួយមិត្តសម្លាញ់ក្រោយបែកគ្នាជាង ២០ឆ្នាំ ខណៈដែលកំពុងជួបភាពខ្វះខាត</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 24 Apr 2018 15:41:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[កម្សាន្ត]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=32</guid>
		<description><![CDATA[ថ្មីៗនេះពិធីករមានឈ្មោះបោះសម្លេង និងទទួលបានការគាំទ្រច្រើន គឺលោក ដួង សុខគា ជាតារាមួយរូបដែលពូកែខាងវោហារសព្ទ និងមានសមត្ថភាពផ្នែកសិល្បៈបុរាណបានធ្វើការប្រកាសស្វែងរកមិត្តភក្តិរបស់លោកមានឈ្មោះ ញាល់ នួនដែលបែកគ្នា ២០ឆ្នាំមកហើយ ក្នុងបំណងចង់ជួយឧបត្ថម្ភ។ ក្នុងនោះយប់ថ្ងៃទី២៤ ខែមេសា នេះលោក ដួង សុខគា ក៏បានប្រកាសជាថ្មីថា បានស្វែងរកឃើញមិត្តភក្តិកាលរៀននៅវិទ្យាល័យជាមួយហើយ។ យ៉ាងណាមិញ លោក សុខគា ក៏ពុំទាន់ជម្រាបថាលោកនឹងជួយអ្វីខ្លះដល់បុរសកម្សត់ម្នាក់នេះឡើយ ដោយលោកបានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ខ្ញុំរកឃើញគាត់ហើយ!! រកមធ្យោបាយជួយគាត់ លួងគាត់”។ អំពើសប្បុរសធម៌ដែលចេះជួយគ្នាទៅវិញទៅមកបែបនេះធ្វើឲ្យមហាជនជាច្រើនសម្តែងការកោតសរសើរចំពោះលោក សុខ គា ដែលមិនចោលមិត្តចាស់ដែលធ្លាក់ខ្លួន និងជួយក្នុងគ្រាលំបាក៕ &#160;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>ថ្មីៗនេះពិធីករមានឈ្មោះបោះសម្លេង និងទទួលបានការគាំទ្រច្រើន គឺលោក ដួង សុខគា ជាតារាមួយរូបដែលពូកែខាងវោហារសព្ទ និងមានសមត្ថភាពផ្នែកសិល្បៈបុរាណបានធ្វើការប្រកាសស្វែងរកមិត្តភក្តិរបស់លោកមានឈ្មោះ ញាល់ នួនដែលបែកគ្នា ២០ឆ្នាំមកហើយ ក្នុងបំណងចង់ជួយឧបត្ថម្ភ។ ក្នុងនោះយប់ថ្ងៃទី២៤ ខែមេសា នេះលោក ដួង សុខគា ក៏បានប្រកាសជាថ្មីថា បានស្វែងរកឃើញមិត្តភក្តិកាលរៀននៅវិទ្យាល័យជាមួយហើយ។</p>
<p>យ៉ាងណាមិញ លោក សុខគា ក៏ពុំទាន់ជម្រាបថាលោកនឹងជួយអ្វីខ្លះដល់បុរសកម្សត់ម្នាក់នេះឡើយ ដោយលោកបានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ខ្ញុំរកឃើញគាត់ហើយ!! រកមធ្យោបាយជួយគាត់ លួងគាត់”។ អំពើសប្បុរសធម៌ដែលចេះជួយគ្នាទៅវិញទៅមកបែបនេះធ្វើឲ្យមហាជនជាច្រើនសម្តែងការកោតសរសើរចំពោះលោក សុខ គា ដែលមិនចោលមិត្តចាស់ដែលធ្លាក់ខ្លួន និងជួយក្នុងគ្រាលំបាក៕</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/24/2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
