<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; NEWS 168</title>
	<atom:link href="https://hungsuy.github.io/news168/category/uncategorized/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hungsuy.github.io/news168</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Mon, 23 Apr 2018 03:55:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.5</generator>
	<item>
		<title>Hello</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/23/hello/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/23/hello/#respond</comments>
		<pubDate>Mon, 23 Apr 2018 03:55:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=14</guid>
		<description><![CDATA[hi hello]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>hi hello</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/23/hello/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>មាន សូនីតា ទាំងស្អាតៗ ទាំងពូកែបែបនេះ បុរសណាមិនលង់ស្នេហ៍</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%98%e1%9e%b6%e1%9e%93-%e1%9e%9f%e1%9e%bc%e1%9e%93%e1%9e%b8%e1%9e%8f%e1%9e%b6-%e1%9e%91%e1%9e%b6%e1%9f%86%e1%9e%84%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9f%97-%e1%9e%91%e1%9e%b6/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%98%e1%9e%b6%e1%9e%93-%e1%9e%9f%e1%9e%bc%e1%9e%93%e1%9e%b8%e1%9e%8f%e1%9e%b6-%e1%9e%91%e1%9e%b6%e1%9f%86%e1%9e%84%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9f%97-%e1%9e%91%e1%9e%b6/#respond</comments>
		<pubDate>Sun, 22 Apr 2018 17:25:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=12</guid>
		<description><![CDATA[តារាសម្តែងកញ្ញា មាន សូនីតា កំពុងតែមានឈ្មោះល្បីល្បាញ និងទទួលប្រជាប្រិយភាពជាខ្លាំងពីសំណាក់មហាជន។ ដោយតារាស្រីរូបនេះមិនត្រឹមតែមានទេពកោសល្យខាងសិល្បៈនោះទេ ក៏វិវឌ្ឍន៍ខ្លួនយ៉ាងជោគជ័យក្លាយជាថៅកែស្រីទាំងវ័យក្មេង ដែលមានហាងលក់សម្លៀកបំពាក់ច្នៃពីក្រម៉ា មានឈ្មោះថា ផ្ទះស្រលាញ់ និងឧស្សាហ៍នាំចេញទៅក្រៅប្រទេសក្នុងពិធីតាំងពិពណ៌ផ្សេងៗទៀតផង។ ជាមួយនឹងភាពជោគជ័យទាំងការងារ និងបញ្ចប់ការសិក្សាថ្នាក់ខ្ពស់ បែបនេះ គេក៏សម្គាល់ថា មាន សូនីតា ចូលចិត្តធ្វើដំណើរកម្សាន្តចេញទៅក្រៅប្រទេសដើម្បីលំហែកាយផងដែរ។ យ៉ាងណាមិញថ្មីៗនេះកញ្ញា ក៏បានចេញទៅប្រទេសឡាវ និងបានបង្ហោះរូបភាពបង្ហាញនូវភាពរីករាយនៃដំណើរកម្សាន្ត រួមទាំងមានភាពស្រស់ស្អាត និង សិចស៊ី ធ្វើឲ្យអ្នកលេងបណ្តាញសង្គមក៏ដូចជាអ្នកគាំទ្រកោតសរសើរមិនដាច់ពីមាត់៕]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>តារាសម្តែងកញ្ញា មាន សូនីតា កំពុងតែមានឈ្មោះល្បីល្បាញ និងទទួលប្រជាប្រិយភាពជាខ្លាំងពីសំណាក់មហាជន។ ដោយតារាស្រីរូបនេះមិនត្រឹមតែមានទេពកោសល្យខាងសិល្បៈនោះទេ ក៏វិវឌ្ឍន៍ខ្លួនយ៉ាងជោគជ័យក្លាយជាថៅកែស្រីទាំងវ័យក្មេង ដែលមានហាងលក់សម្លៀកបំពាក់ច្នៃពីក្រម៉ា មានឈ្មោះថា ផ្ទះស្រលាញ់ និងឧស្សាហ៍នាំចេញទៅក្រៅប្រទេសក្នុងពិធីតាំងពិពណ៌ផ្សេងៗទៀតផង។</p>
<p>ជាមួយនឹងភាពជោគជ័យទាំងការងារ និងបញ្ចប់ការសិក្សាថ្នាក់ខ្ពស់ បែបនេះ គេក៏សម្គាល់ថា មាន សូនីតា ចូលចិត្តធ្វើដំណើរកម្សាន្តចេញទៅក្រៅប្រទេសដើម្បីលំហែកាយផងដែរ។ យ៉ាងណាមិញថ្មីៗនេះកញ្ញា ក៏បានចេញទៅប្រទេសឡាវ និងបានបង្ហោះរូបភាពបង្ហាញនូវភាពរីករាយនៃដំណើរកម្សាន្ត រួមទាំងមានភាពស្រស់ស្អាត និង សិចស៊ី ធ្វើឲ្យអ្នកលេងបណ្តាញសង្គមក៏ដូចជាអ្នកគាំទ្រកោតសរសើរមិនដាច់ពីមាត់៕</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%98%e1%9e%b6%e1%9e%93-%e1%9e%9f%e1%9e%bc%e1%9e%93%e1%9e%b8%e1%9e%8f%e1%9e%b6-%e1%9e%91%e1%9e%b6%e1%9f%86%e1%9e%84%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9f%97-%e1%9e%91%e1%9e%b6/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ស្អាតបែបនេះតិចច្រឡំថាប្រទេសគេ តំបន់ធម្មជាតិ “ភ្នំពស់រលួសធំ” កំពុងលាក់ខ្លួនសែនឆ្ងាយ ក្បែរព្រំប្រទល់ខ្មែរ-ថៃ</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9e%94%e1%9f%82%e1%9e%94%e1%9e%93%e1%9f%81%e1%9f%87%e1%9e%8f%e1%9e%b7%e1%9e%85%e1%9e%85%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%a1%e1%9f%86%e1%9e%90%e1%9e%b6%e1%9e%94/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9e%94%e1%9f%82%e1%9e%94%e1%9e%93%e1%9f%81%e1%9f%87%e1%9e%8f%e1%9e%b7%e1%9e%85%e1%9e%85%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%a1%e1%9f%86%e1%9e%90%e1%9e%b6%e1%9e%94/#respond</comments>
		<pubDate>Sun, 22 Apr 2018 17:25:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=10</guid>
		<description><![CDATA[ឧត្តរមានជ័យ៖ នៅមានមនុស្សតិចណាស់ដែលស្គាល់តំបន់ទេសចរណ៍ធម្មជាតិមួយនេះ ភ្នំពស់​ រលួសធំ​ ដែលជាទីតាំងធម្មជាតិមួយ​ នៅតាមខែ្សក្រវ៉ាត​ នៃបន្ទាត់ព្រំដែននៅខេត្តឧត្តរមានជ័យ​ ដែលមាន​ ដីច្រោះ មានផ្ទៃដីជាង​ ៣០០​ ហិកតា ស្ថិតនៅជាប់ភូមិចំនួនបី  គឺភូមិ​ខ្នាចឬស្សី​ ភូមិ ​ពោធិវង្សសង្កាត់បន្សាយរាក់ និង​ភូមិ​ ត្រពាំងទូង​ ក្នុង​សង្កាត់​កូន​គ្រៀល​ ក្រុងសំរោង ខេត្តឧត្តរមានជយ័។“រមណីយដ្ឋានធម្មជាតិរលួសធំ” មើលទៅហាក់ដូចមានរាងដំបូក ឬដូចសំណង់ប្រាសាទបុរាណដែលមានអាយុកាលយូរឆ្នាំ។ ប៉ុន្តែមូលហេតុដែលនាំឲ្យនៅទីនោះមានរូបរាងបែបនេះ ដោយសារតែការជីកដីយកមកធ្វើផ្លូវ ដូច្នេះហើយមុខជីករបស់អេស្កាវេទ័រ   ពេលភ្លៀងមកមិនរលុះដីទេ  ហេតុនេះហើយទើបមើលទៅដូចមានរាងដំបូកដូច្នេះ។ យ៉ាងណាមិញ យោងតាម រដ្ឋមន្ត្រី​ក្រសួង​ព័ត៌មាន លោក ខៀវ កាញារីទ្ធ បានឲ្យដឹងថា កាលពីព្រឹកថ្ងៃទី១៩ ខែមេសា ឆ្នាំ២០១៨  អភិបាលនៃគណៈអភិបាលខេត្តឧត្តរមានជយ័ បានចុះពិនិត្យទីតាំងតំបន់ ភ្នំពស់​ រលួសធំ នេះ និងគ្រោងរៀបចំអភិវឌ្ឍន៍តំបន់នេះអោយក្លាយជាតំបន់ទេសចរណ៍នាពេលខាងមុខដើម្បីទាក់ទាញភ្ញៀវជាតិនិងភ្ញៀវអន្តរជាតិមកដើរលេងកំសាន្តថែមទៀតផង៕]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>ឧត្តរមានជ័យ៖ នៅមានមនុស្សតិចណាស់ដែលស្គាល់តំបន់ទេសចរណ៍ធម្មជាតិមួយនេះ ភ្នំពស់​ រលួសធំ​ ដែលជាទីតាំងធម្មជាតិមួយ​ នៅតាមខែ្សក្រវ៉ាត​ នៃបន្ទាត់ព្រំដែននៅខេត្តឧត្តរមានជ័យ​ ដែលមាន​ ដីច្រោះ មានផ្ទៃដីជាង​ ៣០០​ ហិកតា ស្ថិតនៅជាប់ភូមិចំនួនបី  គឺភូមិ​ខ្នាចឬស្សី​ ភូមិ ​ពោធិវង្សសង្កាត់បន្សាយរាក់ និង​ភូមិ​ ត្រពាំងទូង​ ក្នុង​សង្កាត់​កូន​គ្រៀល​ ក្រុងសំរោង ខេត្តឧត្តរមានជយ័។“រមណីយដ្ឋានធម្មជាតិរលួសធំ” មើលទៅហាក់ដូចមានរាងដំបូក ឬដូចសំណង់ប្រាសាទបុរាណដែលមានអាយុកាលយូរឆ្នាំ។ ប៉ុន្តែមូលហេតុដែលនាំឲ្យនៅទីនោះមានរូបរាងបែបនេះ ដោយសារតែការជីកដីយកមកធ្វើផ្លូវ ដូច្នេះហើយមុខជីករបស់អេស្កាវេទ័រ   ពេលភ្លៀងមកមិនរលុះដីទេ  ហេតុនេះហើយទើបមើលទៅដូចមានរាងដំបូកដូច្នេះ។ យ៉ាងណាមិញ យោងតាម រដ្ឋមន្ត្រី​ក្រសួង​ព័ត៌មាន លោក ខៀវ កាញារីទ្ធ បានឲ្យដឹងថា កាលពីព្រឹកថ្ងៃទី១៩ ខែមេសា ឆ្នាំ២០១៨  អភិបាលនៃគណៈអភិបាលខេត្តឧត្តរមានជយ័ បានចុះពិនិត្យទីតាំងតំបន់ ភ្នំពស់​ រលួសធំ នេះ និងគ្រោងរៀបចំអភិវឌ្ឍន៍តំបន់នេះអោយក្លាយជាតំបន់ទេសចរណ៍នាពេលខាងមុខដើម្បីទាក់ទាញភ្ញៀវជាតិនិងភ្ញៀវអន្តរជាតិមកដើរលេងកំសាន្តថែមទៀតផង៕</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%a2%e1%9e%b6%e1%9e%8f%e1%9e%94%e1%9f%82%e1%9e%94%e1%9e%93%e1%9f%81%e1%9f%87%e1%9e%8f%e1%9e%b7%e1%9e%85%e1%9e%85%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%a1%e1%9f%86%e1%9e%90%e1%9e%b6%e1%9e%94/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ពិធីការិនី ណាក់ ស្រីណា៖ “ខំផ្សព្វផ្សាយសម្លៀកបុរាណខ្មែរច្រើនឆ្នាំមកហើយ ប៉ុន្តែមិនជ្រាបក្នុងបេះដូងរបស់ខ្មែរ បែរជាចាញ់ឥទ្ធិពលរបស់គេ”</title>
		<link>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%96%e1%9e%b7%e1%9e%92%e1%9e%b8%e1%9e%80%e1%9e%b6%e1%9e%9a%e1%9e%b7%e1%9e%93%e1%9e%b8-%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9e%80%e1%9f%8b-%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%b8%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9f%96/</link>
		<comments>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%96%e1%9e%b7%e1%9e%92%e1%9e%b8%e1%9e%80%e1%9e%b6%e1%9e%9a%e1%9e%b7%e1%9e%93%e1%9e%b8-%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9e%80%e1%9f%8b-%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%b8%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9f%96/#respond</comments>
		<pubDate>Sun, 22 Apr 2018 17:24:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://hungsuy.github.io/news168/?p=7</guid>
		<description><![CDATA[រឿងរ៉ាវសម្លៀកបំពាក់បុរាណកំពុងក្លាយជាប្រធានបទដ៏ក្តៅគគុក ពិភាក្សាវែកញែកគ្នា ពេញបណ្តាញសង្គម។ ដោយមានការលើកឡើងថាកូនខ្មែរជំនាន់ក្រោយពុំទាន់បានយល់ និងមិនដឹងច្បាស់ពីសណ្ឋាននៃការស្លៀកពាក់ ដោយមានការយល់ច្រឡំជាខ្លាំង និង ពុំយល់ដឹងថា សណ្ឋានបែបណាជារបស់ខ្មែរ ឬរបស់ថៃ។ មិនត្រឹមតែប៉ុណ្ណោះខណៈពេលដែលសិល្បករ សិល្បការិនីខ្មែរ បានបំផុសបំផុលនាំគ្នាស្លៀកពាក់បុរាណបែបនេះ ក៏មានការរិះគន់ និងស្តីបន្ទោសថាទាល់តែភាពយន្តបុរាណថៃផ្ទុះទើបបានយកមកស្លៀក។ យ៉ាងណាមិញពិធីការិនី ណាក់ ស្រីណា ក៏បានលើកឡើងថា ការស្លៀកពាក់បុរាណបែបនេះគឺសិល្បករ សិល្បការិនីខ្មែរជាច្រើនបានបង្ហាញតាមរយៈបទចម្រៀង និងខ្សែភាពយន្តផ្សព្វផ្សាយច្រើនឆ្នាំណាស់មកហើយ។ ប៉ុន្តែគ្មានអ្នកណាចាប់អារម្មណ៍ ស្រាប់តែនៅពេលរឿងថៃបុរាណផ្ទុះ មានប្រជាជន យុវជន យុវតីខ្មែរជាច្រើន នាំគ្នាចាប់អារម្មណ៍។ ដោយកញ្ញា បានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ព្រោះ​តែ ខ្វះជាតិសាសន៍និយមទើបទៅជាបែបនេះ? នេះ​មិន​មែន​ជា​ការ​ឆ្លៀតឱកាស​ចង់ល្បីល្បាញអីនោះទេ តែខ្ញុំគ្រាន់តែចង់បង្ហាញពីការឈឺចាប់ចំពោះខ្មែរមួយចំនួនដែលតែងតែឲ្យតម្លៃជាតិសាសន៍ដទៃជាងជាតិសាសន៍របស់ខ្លួន ។ទំរង់សម្លៀកបំពាក់បែបនេះពួកយើងបានប្រើប្រាស់និងព្យាយាមផ្សព្វផ្សាយច្រើនឆ្នាំមកហើយ តែហាក់បីដូចជាមិនសូវបានជ្រៀបចូលក្នុងបេះដូងរបស់ខ្មែរសោះ បែរជានៅតែចាញ់ឥទ្ធិពលរបស់បរទេសដដែល។រូបភាពជាង២ឆ្នាំមុន”៕]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>រឿងរ៉ាវសម្លៀកបំពាក់បុរាណកំពុងក្លាយជាប្រធានបទដ៏ក្តៅគគុក ពិភាក្សាវែកញែកគ្នា ពេញបណ្តាញសង្គម។ ដោយមានការលើកឡើងថាកូនខ្មែរជំនាន់ក្រោយពុំទាន់បានយល់ និងមិនដឹងច្បាស់ពីសណ្ឋាននៃការស្លៀកពាក់ ដោយមានការយល់ច្រឡំជាខ្លាំង និង ពុំយល់ដឹងថា សណ្ឋានបែបណាជារបស់ខ្មែរ ឬរបស់ថៃ។ មិនត្រឹមតែប៉ុណ្ណោះខណៈពេលដែលសិល្បករ សិល្បការិនីខ្មែរ បានបំផុសបំផុលនាំគ្នាស្លៀកពាក់បុរាណបែបនេះ ក៏មានការរិះគន់ និងស្តីបន្ទោសថាទាល់តែភាពយន្តបុរាណថៃផ្ទុះទើបបានយកមកស្លៀក។</p>
<p>យ៉ាងណាមិញពិធីការិនី ណាក់ ស្រីណា ក៏បានលើកឡើងថា ការស្លៀកពាក់បុរាណបែបនេះគឺសិល្បករ សិល្បការិនីខ្មែរជាច្រើនបានបង្ហាញតាមរយៈបទចម្រៀង និងខ្សែភាពយន្តផ្សព្វផ្សាយច្រើនឆ្នាំណាស់មកហើយ។ ប៉ុន្តែគ្មានអ្នកណាចាប់អារម្មណ៍ ស្រាប់តែនៅពេលរឿងថៃបុរាណផ្ទុះ មានប្រជាជន យុវជន យុវតីខ្មែរជាច្រើន នាំគ្នាចាប់អារម្មណ៍។ ដោយកញ្ញា បានសរសេរនៅលើគណនីហ្វេសប៊ុករបស់ខ្លួនថា៖ “ព្រោះ​តែ ខ្វះជាតិសាសន៍និយមទើបទៅជាបែបនេះ? នេះ​មិន​មែន​ជា​ការ​ឆ្លៀតឱកាស​ចង់ល្បីល្បាញអីនោះទេ តែខ្ញុំគ្រាន់តែចង់បង្ហាញពីការឈឺចាប់ចំពោះខ្មែរមួយចំនួនដែលតែងតែឲ្យតម្លៃជាតិសាសន៍ដទៃជាងជាតិសាសន៍របស់ខ្លួន ។ទំរង់សម្លៀកបំពាក់បែបនេះពួកយើងបានប្រើប្រាស់និងព្យាយាមផ្សព្វផ្សាយច្រើនឆ្នាំមកហើយ តែហាក់បីដូចជាមិនសូវបានជ្រៀបចូលក្នុងបេះដូងរបស់ខ្មែរសោះ បែរជានៅតែចាញ់ឥទ្ធិពលរបស់បរទេសដដែល។រូបភាពជាង២ឆ្នាំមុន”៕</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://hungsuy.github.io/news168/2018/04/22/%e1%9e%96%e1%9e%b7%e1%9e%92%e1%9e%b8%e1%9e%80%e1%9e%b6%e1%9e%9a%e1%9e%b7%e1%9e%93%e1%9e%b8-%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9e%80%e1%9f%8b-%e1%9e%9f%e1%9f%92%e1%9e%9a%e1%9e%b8%e1%9e%8e%e1%9e%b6%e1%9f%96/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
